成街都煙剷好臭呀 >_<

屌你老味，每個角落總有一件，等過馬路仲要冇得避，香港啲街道咁窄根本容不下班煙剷，快啲加班陷家產煙稅啦，一係就快啲生肺癌啦

見到你個post又想食返枝😆🚬

香港有控煙辦 但班pk 唔見影

屌你老母火車頭 生肺癌死